{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-08",
        "domain": "레포츠",
        "title": "루트7"
    },
    "text": "浦項オートキャンプ場ルート7は慶尚北道浦項市北区に位置しています。 ここは浦項市役所から車で約29km離れており、希望通り、迎日湾通り、東海通りを過ぎると約40分程度の時間がかかります。 このキャンプ場は花津浦海水浴場の近くに位置していますが、以前は廃校でしたが、改装によりキャンプ場に変身した場所です。 ここを見てみると、小学校時代を思い出させる見どころがたくさんあります。 キャンプ場は一般キャンプ場45面を設けましたが、床は破砕石37面とデッキ8面で構成されています。 各サイトのサイズは横8m、縦6.5mです。 また、トレーラーとキャラバンを同伴している入場も可能です。 小型犬の場合はキャンプ場への出入りが可能ですが、長泊キャンパーに限ります。 キャンプ場管理所ではリール線、火鉢台、暖房器具、寝袋などのキャンプ用具を貸してくれます。 また、キャンプ場周辺には花津浦海水浴場、月浦海水浴場、宝鏡寺郡立公園などの観光地があり、連携観光が容易です。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7はどこに位置していますか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7は慶尚北道浦項市北区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7までの距離は浦項市役所から車で約29kmです。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7までの所要時間は約40分程度です。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7の近くには何がありますか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7の近くには花津浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7の床の材料は何ですか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7の床は破砕石37面とデッキ8面で構成されています。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7のサイトのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7の各サイトのサイズは横8m、縦6.5mです。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7でトレーラーやキャラバンを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7ではトレーラーやキャラバンを同伴して入場することが可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7で小型犬は入場できますか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7では小型犬の場合、キャンプ場への出入りが可能ですが、長泊キャンパーに限られます。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7ではキャンプ用具の貸し出しをしていますか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7の管理所ではリール線、火鉢台、暖房器具、寝袋などのキャンプ用具を貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "浦項オートキャンプ場ルート7の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "浦項オートキャンプ場ルート7の周辺には花津浦海水浴場、月浦海水浴場、宝鏡寺郡立公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 527
    }
}